［尋人］有無人見過溫哥華陳浩南？？？

咁耐唔見人嘅
你啲狗食呢

頭先入咗我個post

啱啱睇咗
好掛住佢啲狗食

On9 佢啲狗食都有人欣賞

竟然有人點名

遲啲出返

收皮啦屎忽鬼

呢句真 5屌5得